「發洩」一人一句屌黑警/廢佬嘅說話

我先：夠彊除gear隻抽，屌你老母死警狗